天水圍人Tg Group

限天水圍人入
唔係住天水圍既勿入

請明先 唔係住天水圍既
比Admin知道即踢
依個擺明係只限天水圍既小圈子Group
成日話入天水圍要帶回鄉證
笑鳩我地啲天水圍人
天水圍人就此集合
要團結起黎

先推一推

天水圍狗

推一推

推

難民group

本是同根生

有無人知泳池隔離個棟野其實係咩黎，見佢就黎起好

新年快樂

死link喎ching

有上水講嘢都照被踢，圍威喂Group

水務署大樓

唔好意思啦巴打

日日講野都俾人踢 淨係要靚仔同女咪出聲囉

乜你有出黎見過曬所有人咩

admin大撚晒 小圈子gp
仲要開幾多次

天水圍國民